我係garmin 935手錶係咪壞咗?

有無巴打試過咁 戴咗半年多啲

未解鎖

restart 一次睇下得唔得。
唔得試下factory reset 囉，唔得仲有保養就攞去整。

其實我唔知中文版關唔關事，用開英文版only。

都唔得

更新完隻手錶之後無事 嚇撚死